105kg減到68kg 你問我答

冇節食過 只有運動加揀野食

點樣瘦面

做運動既時間分配係？

D皮會唔會鬆?

冇左幾多個朋友？

樓主不嬲毒撚冇朋友先要減肥

冇得局部減肥

一星期六日 weight training+有氧 每日兩個鐘左右

會 lin 同肚都有皮

93kg減到66kg再反彈上80kg再減到73kg留名

我都想減肥啊
爸打有咩建議啊
家下大約80kg
目標係減到70同減走肥仔波
想問下點安排時間同個運動量

利申 體能都好差下

你平時一日三餐食咩？

會唔會走去割皮？

唔會 而家增肌增到78 kg 啲皮開始慢慢少

做gym 唔洗問 咁多gym post入去睇啦 唔係諗住坐係到會減到肥呀

lm

Weight training 係去gym 做？有無人帶？

唉 茶餐廳
無飯家庭

小弟92kg想減 天生骨大 平時返學朝8晚5 有幾晚仲要retake冇咩時間做運動 有冇啲咩其他減肥法瘦到

試過8/16方法 但係都係覺得太肚餓 頂唔順先食個隻 都係唔得

無 自己睇youtube

茶餐廳扒飯走汁勉強算ok
重點杯嘢飲一定一定一定一定要走甜
或者咁講 你試下戒有糖野飲
一個月一定有成效

要減磅 一定要有卡路里缺口
即係你每日攝取嘅卡路里一定要低過你需要嘅
但唔可以太低 因為如果你食太少卡路里會令你新陳代謝減慢 你身體會更加傾向幫你儲存多啲脂肪
想知道你每日需要攝取嘅卡路里 你可以google tdee calculator

最遲瘦係咪肚腩

個個人唔同

有奶要走埋

增肌同減肥個運動量差幾多？
Btw樓主幾高？體重差咁遠

增肌負重訓練嘅比例比較多
176

一定會試
今年岩岩開始翻工
唔知點解肥得勁快
但我勁鍾意食飯係咪好大問題

除左飲食 再加隔日跑4km 會唔會有效d

飯唔係問題 問題係佢好快消化 好快吸收 你又會好快肚餓 最好揀啲優質碳水化合物例如番薯

skinny fat 就食多啲蛋白質加重訓

所有野都應該從序漸進 飲食固然之重要 應該話係減肥最重要嘅一part 出邊gym post大把都成日講7分食3分做 卡路里缺口呢d講到口都臭 但係要每日每餐都精準計算卡路里 一個返工返學嘅普通人根本就好難會做到 減肥呢樣野可以用個頭黎發誓絕對唔係一朝一夕嘅事 成日上網睇到咩每日10分鐘點點點就會減到 大佬呀 會唔會係咁易呀 我講易其實我個人覺得係理論上可行 HIIT呢樣野近年都趨之若鶩 中文係高強度間歇訓練 高強度究竟個強度要去到一個點樣嘅地步 根本就因人而異 上YouTube 大把呢樣嘅教學 但究竟上邊教嘅強度係咪每個無乜點做運動 基本肌力不足嘅人係可以跟到？ 人地就45秒burpee 15秒抖跟手繼續 你又照跟？ 你腳斷撚左都唔知咩事啦下化 高風險高回報呢樣野投資都有教啦 你要快要短時間就見效 就要行高風險 但係你犠牲嘅係你自己嘅身體 整傷左又要等一大輪 伴隨住嘅已經唔單只係時間仲有係自信感 跌低起翻身講就易呀 年中見唔少人因為話要減肥所以去跑步 一開波就拼盡全力整傷左 之後就放棄左 你可以話仲有大把cardio可以做唔單單係跑步 可以游水踩單車打拳點點點 但係失敗過一次 要再試另一樣係咪真係口講咁易就睇人啦 就咁係連登呢到已經大把人版 我諗大把人身邊都會有啦

人人跑步減肥 唔通個個都跑步減肥咩 好多人成日都問我跑咁多咁多 隔幾耐一次 得唔得 屌 老撚都答你實得架啦 喂但係大佬呀 係咪真係跑到一個咁耐嘅時間先？ 我自己雖然都係靠跑步減肥 由90幾kg 減到 家陣72kg 但係諗返起轉頭當初 屌你老味一隻死肥閪 讀書年年運動會都係台上尻坐 第一次落運動場跑 屌你老母臭閪原來一個400可以咁閪長 跑完一個就已經跪撚左係到啦 仲講咩跑45分鐘 速度要點點點 bullshit 我覺得我自己係有少少被虐狂架 個事後感我覺得非常好所以先會keep到 過程當中當然會有受傷啦 睇醫生話咩脛骨筋膜發炎 屌你老母唔知乜撚野黎 don’t give a shit 不斷諗跑姿可以點改變 腳掌點落地一系列嘅改變 不知不覺間 減肥呢個初衷變得已經唔重要 對於我黎講可以點樣keep住跑已經成為一個唯一目標 減肥已經係一個副產品 當初我都有問一個中學田徑隊嘅fd 因乜解究驅使你成日都跑 佢輕描淡寫咁講左句 無架生活嘅一部分囉 哈 屌你老母都痴撚線嘅 我當時係咁諗 但斷估唔到今日嘅自己都竟然將運動成為左生活嘅一部分 世事好撚多都係咁 你唔為意嘅時候唔知點解就會得左

好多人都實會講 屌你老母啦 你成功左就緊係咁撚樣講架啦 喂 但係大佬呀 我前前後後 用過形形色色嘅方法去減 又咩一日3餐食麥皮 咩斷食法 中間又反彈 用左近3年幾先去到今日keep住穩定 我覺得自己絕對唔係完美嘅成功例子 肚腩仔依然係到 腹肌若隱就若現

講到尾 方法又好多種 但係究竟邊個方法對自己有效 我都真係好撚想知有邊個人可以確確實實咁答到所有人 減肥要成功要持久有效 得兩個字 堅持

好多人都問點跑 點重訓 使唔使一定去gym room
甚至使唔使搵一個健身教練跟自己 全部都係可行架
但係一個教練本身嘅質素係點 真係要帶眼去揀 大撚把好多都呃飯食 就算個教練本身教係一個肥人減到成功 但亦都唔代表佢識幫到你 佢行過嘅一套方法一定適合你？ 一個好嘅教練唔係佢帶幾大隻 有幾快修身成功 而係佢可以點樣激勵到member 堅持運動到落去 即使佢唔係你身邊 但係已經有一套計劃 方向比到你一路咁keep住落去 成功將運動變為你生活嘅一部分 就算個教練肥撚到隻豬咁我都會認同佢係正宗教練

做咩運動先岩 做幾多 無確實答案 但係好肯定嘅係 淨係上黎問唔去踏出第一步 就肯肯定收皮
唔知點入手 好簡單 落地跑下先 輕鬆急步行5分鐘 熱個身 原地抬下腿 動態熱身一下 跟手跑個400 速度？我肥過 我知根本速度係無可能追求到 目標係完成到一個400 感覺好嘅繼續 下一轉跑唔到一個完整嘅400 完全唔係問題 單講強度已經好足夠 不斷咁loop落去 要注意嘅得一點 就係唔好受傷 有唔尋常嘅痛就要停 身體係自己 勉強到一個點嘅程度真係要靠自己 若果真係覺得跑步唔得嘅 咪停 轉去游水 踩單車 重訓深蹲等 絕對絕對唔好受傷 係呢個層面上邊我都有參考唔同YouTuber 嘅片 但影響我最深嘅係Whitney Simmons 靚女一個 fitting room tw 都有譯過下佢d片 雖然近排少左好多 的確佢d片係偏向女性嘅 但係單講強度 心態 我覺得完完全全適合減肥新手
見微知著 唔使下下都大大個dumbbell 先係猛料嘅 佢好多片都係深蹲相關對女性下盤線條修正真係無撚得輸

到食嘅層面 好多都成日話出街食無得揀 的確出街食健康嘅選擇係好少 成日都多肉少菜 但係相對健康嘅 大家真係無得揀咩？ 出街食飯排餐走醬 飲品走甜 真係唔可以？ 更可況健身post成日都吹奏嘅大快活雞胸餐 唔係叫你一日三餐都食死佢 但係叫多步 走多步 唔係已經比既往嘅健康左啦咩

我就唔撚信跑多步蹲多下 每餐都走醬 飲品走甜 減唔到 只不過係個減幅達唔到今時今日速食文化姐 一個月就想登天？ 你老母臭閪 問心自己肥撚左幾多年 食多左幾多年嘅野？ 想一步登天 有咩撚野可能呀 用返相對肥左咁耐嘅時間黎努力都仲係唔得 就切撚左佢啦 我講緊d脂肪呀

真係長篇大論 sorry for 1999

減肥對唔同人講可以好難可以相對簡單 當然當中有唔少人係因為身體缺陷 做唔到運動 所以無能為力 但我相信絕大部分嘅人四肢健全 年青力壯 差嘅都係一樣野 堅持

認同牙手足
其實認真減 減既速度絕對唔慢
問題係堅持

雖然好認同樓上巴打所講，但無逗號句號，篇文又咁長有啲難睇

你減左ga脂肪應該包含對Whitney Simmons打j的營養。

The Lannisters send their regards.

痴撚線，咁都會有一堆負評

真係想減咪早半個鐘至45分鐘起身，日日做返半個鐘HIIT或跑半個鐘或半個鐘負重運動囉！再食清淡d。樣樣都話頂唔順就一定減唔到。

樓主有冇前後對比圖開心share下

呢張係減完肥啱啱開始增肌
希望唔好自爆

abby pollock正啲

咁巴打你係點樣面對誘惑(零食，甜品,休息),因為我好想減肥但定力差

如果淨係做帶氧唔做重訓得唔得

咁你問自己的零食為你帶來嘅快樂大啲
定係減肥成功之後為你帶來嘅快樂大啲
如果係前者 你可以繼續食
如果係後者 恭喜你 you have what it takes 加油
如果真係頂唔順 都可以揀啲健康少少嘅零食
例如少量堅果 或者蘋果
不過如果你程度去到可以自己計營養同卡路里
你食乜都冇所謂 最緊要啱數

睇你想追求啲乜 純粹身體健康ok
身型就點都要重訓 男同女都係

呢張相係一年前
體脂以我所知應該十一二左右

夜晚食d咩

105 to 68 成個過程用咗幾耐？

應該兩年左右 冇特登記住

For 有計算營養嘅人: 乜都食 嗰日唔夠咩營養就食乜
For 冇計算營養嘅人: 蛋白質 少量碳水 最好有纖維

減咗幾耐先減到四十幾KG？

例子: 魚柳/雞胸 紅米飯 菠菜

我記得應該兩三年

跑步唔會腳痛？

用左幾耐？

我一開始係單車機同游水

兩三年去到68 kg 之後增肌

18個負皮 我做錯了什麼

平均每日幾點訓
睡眠質素影響會唔會比較大

你用jj諗嘢

有幾難

巴打有冇男性女乳症呢個問題

最少訓7個鐘
人夠瞓係會好想食野

唔夠訓*

曾經有認真思考過有冇
不過你見我上面張相就應該冇

唔難呀

做有氧多定無氧多?

有最肥果陣既相？
我100kg 減到70 再去返依家83kg D紋多到不得了

你返工時間係？

我返學 但預計自己之後返工都會繼續操 一個星期三至四日

好勁樓主

我目標係去到70KG,上個84KG

上個月開始減，跟住個Apps既plan做重訓

一星期4日，1日15到30分鐘

加星期六日跑其中一日跑步或遊水

都係30分鐘

今日度過去到80KG

希望可以堅持到70KG

我飲食方面其實都無咩點變

我以前飲開凍奶茶，上個月開始轉少甜

夜晚就食小啲飯

返工如果返得遠 真係好難搵時間

揾gym一係近屋企一係近公司 千祈唔好係中間點 會想死

一開始減肥有氧多 之後慢慢一半一半

樓主有無keep住度fat rate想知你過程中fat rate既變化，謝謝

或者想知樓主肚皮有無鬆晒，點處理

利申 : 265lb(35%fat rate), 用左9個月去到宜家235lb 26% fat rate)

搵唔到 以前覺得太柒del哂
不過你可以想像 我以前唔敢上體育堂 因為肥仔波太大 要用膠紙偷偷黐住 或者想用繃帶綁住
尤其是游水堂一定要上 試過比教練笑肥仔波又大又尖
不過而家諗返呢一切都係動力

想問係咪一開頭係咪愈重愈易減到之後會難返?

宜家100kg開始 一日1個鐘跑步/游水+食少d已經可以一日輕到0.5kg到

咁樣係咪正常

巴打幾高

咩app

原來樓主係返學 唔怪得咁多時

返工撚表示放工到跑都覺得好叻

點突破厭倦期?

Keep

休息一至兩個星期 或者deload 即係減低訓練量
又或者cheat day 即係一日食乜都得

176

夜晚可以食啲咩 又方便又冇咁肥？

可能冇得比較 因為返full time真係好攰
但我之前返intern都keep到一個星期五日
其實好睇你en唔enjoy做呢樣嘢
對我嚟講運動係我生命嘅一部分 係life changer

正常 冇錯
咁你之後去到樽頸位就可能要開始重訓
肌肉量增加 你每日所需能量會增加 換言之一個大隻佬行一步會比一個瘦嘅人消耗更多卡路里
咁你重訓再配合有氧 可以得到最佳效果

香港真係好難方便搵到優質食物
非打手 不過我覺得大快活雞胸飯符合要求

好好

夜晚唔想食飯

請問用左幾耐時間?????
食方面食幾多餐,主要食D咩?

減肥第一步一定係戒甜飲
不過上網睇過youtube片,其實做帶氧減肥比起做重訓效率低唔少,減肥最緊要一飲食,二重訓,三做完重訓做10-20分鐘hiit

Sorry 減肥嗰陣其實冇bf rate 呢個概念 所以冇留低record 主要係靠照鏡嚟分有冇效果

real

至於你話肚皮鬆曬 我都有少少 不過冇辦法 聽人講keep住做運動會慢慢少 除非係真係肥到超級extreme 150kg嗰啲

btw 加油呀

例子:
早餐 一蕉三蛋 (唔使怕肥唔使怕膽固醇, 蛋黃嘅脂肪係你能夠攞到嘅脂肪入面其中一種最優秀嘅脂肪)
午餐 我個時返學要喺街食 所以我食雞扒意粉 走汁 (茶記) 凍檸茶走甜

做gym前做gym後都食少少嘢 做gym前食少少碳水化合物 番薯麵包 少少壽司都得 做gym後就protein shake

晚餐都係高蛋白質少少碳水 雞胸呀魚柳呀加紅米飯或者 意粉
菜就隨心 中午同晚餐都有機會食

我116減到75但肥仔波減唔到
手臂同肚皮都好鬆

減左幾耐

點樣可以減到肥 皮又唔會鬆？

我都上個月開始減肥，依家小左8kg,bmi去到24,而我本身177cm.
我已經食得好清，一星期有六日帶氧，以及三日重訓。
但係個肚腩都好大， 同以前冇乜分別，想問一下點可以減下腰圍， 雖然我知道減肥係要全身減。

巴打講出咗我見到啲人唔去行第一步唔去學嘅諗法
我都係廿幾歲先開始做運動減肥
雖然進度好慢覺得冇減過咁
但回頭望返個對比其實好大

想減肥嘅巴絲盡情做有氧盡情重訓啦
唔洗在意人地點睇
唔好skip leg day
唔洗怕太大隻(冇咁易)
堅持同習慣，你會有好大得著

每日頭尾用左成十四五個鍾頭係工作上 連埋沖涼食飯訓教真係冇時間做
工作又係坐係到多
其實手手腳腳都唔係肥 真係肥哂係肚同面到
樓主可唔可以講講可以點做

上面講果個app 咪叫keep既我發現好多個

邊個先係

樓主帶氧係咪跑步多

想減左脂先 做重訓

一日食一餐
點睇

係返工有時都返到7,8點你返到屋企食完飯9點

個人都散左,我都好enjoy 跑步,但都攰到跑唔到

帶氧真係咁冇用咩

一定死

哦

你咪試下囉

反彈一定好快

有無橙皮紋？有既話點做？

有冇啲weight training 嘅youtube片介紹

cuting/ bulking phase 維持左幾耐？
bodyfat %大約cut 到幾多先開始bulk?
每日食幾多g protein?
有無食supplement?

利申3個半月 90kg to 78kg 想知大約要cut 約耐

做完重訓再跑步會見效d

其實成日話重訓

新手開始做,係GYM房做邊樣先岩

我79kg to 63kg
用左三個月 兩日跑一次步45mins
食小左野 完全介甜
同自己講 甜野係垃圾 對身體無用

自己買個啞令 係home做都夠啦

完全介甜係飯都介？

甜野 糖份個d 零食呀 飯其實都要小食 都係好易肥

咁你除咗跑，有冇做重訓

其實真係唔使節食
最緊要係唔食肥野
甜野都唔飲

我唔想瘦面
我想瘦身